林鄭月娥：今天是美國總統大選 我希望下一任美國總統全面考慮與香港的關係

收皮啦八婆

who?

On撚99
係共產黨選擇要繼續攬炒香港人

你係美國人？關你撚事咩？

閱 哦

美國要聽你講

一個市行政長官當正自己係國家元首喺度指指點點？

關你鬼事 cls

區區一個香港特首咁多嗲

區區一個市長
竟然夠膽出口叫人地大國總統做嘢

點解香港冇大選

干預他國内政

好大官威

Joe Biden

柒婆買拜登贏？

干預美國內政

真係痴撚線雜種都未講嘢佢出聲

美國大選關你撚事咩無名小卒憑咩出聲

干涉別國內政

干預美國選舉
美軍出手啦

好想拜登贏

外交關你市長撚事咩

關你撚事咩收皮啦

會唔會犯國安法?

會唔會睇得香港太高?

幫中共手做埋外交
我支持你做埋國家主席

唔係基本法腐乳咩
關美國閪事啊

咩意思，即係撐biden?

等登登win左就一天都光哂

干預他國內政

你有咩資格咁講

干預美國內政、說三道買、指手劃腳

老幾呀你

關你撚事，你地方首長ONLY

當自己係外交部？

咪就係同香港全面畫清關係囉

美方: noted with thanks 都唔想回

關你撚事咩林鄭

擺到明

LM

考慮你老母，你老幾？當自己係小英？

咁林奠不嬲係自覺高高在上嘅人嚟

香港仲撚細過粒lin
你邊撚個呀

習近平都未講野咁快衝出嚟

呀joe做總統
佳仔要去台灣啦

識唔撚識分莊閑

China Joe贏左嘅話要同習維尼爭女屌

當拜登贏硬

痂上腦
上面都未出聲

只有國家領導人才會對別國的內政說三道四

係全國共產黨都係買佢贏

趙立堅：

干涉別國內政+犯國安法

以為香港係咩地方

咁L多嗲嘅 呢個被美國制裁緊嘅臭西

特朗普、彭斯、蓬佩奧，一直都有全面考慮與香港的關係
到時連任就再進一步啦

市長教美國總統做嘢

想勾結外國勢力？

人地疫情咁嚴重都照搞選舉，你個柒婆？？

美國日日幾萬人確診有得投票
香港一個兩個確診等下年（有大灣區）先俾投

由依到開始

全面考慮取消US-HK Policy Act

認真咁講
選完總統後文宣工作又要展開
繼續希望美國撐
甚麼負能量放埋一邊先

又話唔駛別國指指點點？

呢條仆街

死亡之吻

你好似比人地制裁緊㗎喎

毒撚教人屌閪

美港脫離關係 香港經濟失禁式崩潰

你咩料到呀，習主席都未出聲啦，一個省級官員咁同人地國家總統講野

要美國文宣呀

聽日返嚟鞭屍

有林鄭出黎燈下 我都定D

美國會進一步制裁佢

即係又燈拜燈贏

廣東省長都唔鳩理你啦，喺到點美國總統

一個村長扮乜撚野

收皮啦屌你老母

我侵穩了

被美國制裁既人反而叫美國總統做野

係呢個時候班左仔又選擇性失明

瘋人瘋語

屌你老母
別國內政關你條臭閪咩事，你奶袋底架咋

鄭小姐呢個係咪一則性騷擾公開聲明?

你
邊
位
呀

香港沒普選 屌你老母
再嘈 trump就打到你仆街

係咪唔記得自己比美國制裁緊

你憑咩

做習填房

林鄭: 我冇錯

人地直情要免費送藥醫 China virus
唔強制lockdown
你條仆街呢

關你撚事咩

佢係睇得中共太高

被制裁人士鄭月娥幫完台灣又想幫埋美國

仲大聲個自己上司

應該制裁其他人者
佢沒得升級 升級既話 就係無人機斬首

hello? who are you?

中共都未出聲 佢以為自己邊位

市長

屌你，村長先啱。

美國選舉關你個中國市長咩事?

你以為自己係邊個? 人地要傾都搵你主人維尼啦, 你只係一個連credit card都冇嘅八婆咋!

林鄭嗰仔過得好嗎

干涉美國內政？

你相好都未出聲、關你鳩事咩

被美國制裁嘅林鄭月娥想解除制裁？下世啦

妹仔大過主人婆

明顯係粗暴干涉別國內政

又話內部事務唔到中國理

你希望？乜水呀你？有咩資格希望呀？返去幫雜大大含啦

冇可能，法案強制性搵人祭旗

銀行戶口都無就收嗲啦

你邊位啊?

賓賓總統都唔屌你你以為自己老幾

雜總都未出聲

唔夠喉喺咪想加辣

其實林奠係咪想取代習大大？
居心可測

外交關你撚事咩

你當自己係邊個
你只係比支共屌幾年既當值狗乸

違反國安法

Feel到如果biden 贏
柒婆一定拉大隊出黎慶祝

柒婆真係痴撚線
換人先啦屌

你邊位

關你春事咩

俾人制裁緊仲學人出聲

與恐怖份子一同被美國制裁的林鄭月娥

小小支那市長, 有咩資格同人地美國總統講野

制裁冇咁容易會取消，唔撚駛發夢啦

幫佢推上Twitter同Reddit，話比鬼佬知支那共匪係對拜登幾有期望幾大祝福

巿長發聲

行政長官林鄭月娥說，美國將舉行總統大選投票，她希望未來新上任的美國總統，會全面考慮與香港的關係，不要隨意作出政治打壓，以致本港面對無理的影響。

林鄭月娥在行政會議前說，過去一年在中美關係大前提下，香港亦受到不利影響，下一位美國總統如何看中美關係，以至中美關係下香港的重要性，要由當選者及其團隊作評估。

她指出，香港與美國關係，長期來說是互為裨益，從數字看貿易順差是歸美國，希望新上任的美國總統，全面考慮與香港的關係，美國在港有許多公司及僱用人員等的利益。

說三道四

林鄭：拜登不過為何志平條𡃁 我直通天庭

維尼買拜登

雜種都無佢咁串，條友真心痴線

你市長黎咋喎
外交野淪到你理

笑 自己都搞唔撚掂叫人全面考慮與香港嘅關係

干涉美國內政

關你閪事啦死八婆
死全家啦

不要隨意作出政治打壓

考你老母
垃圾香港城市

關你撚事咩八婆

外交部都未講嘢

市長都不如，村長黎

你邊位？

當奴侵繼續連任林女士就知道咩野叫霹靂手段

勾結外國勢力
粗暴干預支那內政

China Joe一早講明收你皮啦

香港既地位係基本法賦予

恐怖分子出咩聲

擺到明柒婆今次落重注博拜登當選取消對香港制裁

未撚瞓醒

你邊撚個呀

小小市長可笑可笑 美國選總統關你撚事 竟敢罔加評論 返去含你個習帝條撚啦

關佢柒事咩

19琴晚先講完香港普通市民支持邊個都好都唔係押注，特區尻員出嚟就真係押注啦

即係佢prefer係拜登

邊位呀

This is an order.

你唔好干涉別國內政啦, 關你撚事咩

支持 ChinaJoe

拜登：冇問題

7婆: 大家都係領導人

對別國內政說三道四

街道辦之嘛

恐怖分子頭目 林鄭

香港特首林鄭月娥年薪57萬美元 VS 美國總統特朗普年薪40萬美元
邊個大?

who are you

已經考慮咗先咁輕手

開你X事

美國總統：Who?

外交事務關港共政府撚事咩

你以為你係乜水呀

係咪想同美國簽和平協議？

但是,柒婆會預料唔到
拜登會為咗改善中美關係,比侵侵重更加完全放棄香港

USA: Who?

旅政報告要等埋美國？

拉得啦

你邊位呀，8婆

又對外國內政說三道四

制裁香港已經係美國法律
就算拜登當選都改變唔到啲乜
唔好奢望會收返個制裁

你邊撚個

依家無人識你呀

呢隻嘢係咪燒壞咗個腦
同恐怖分子一齊俾人制裁嘅人叫美國做嘢
仲癲過腐乳樺

求制裁

你都當人地對你自己個制裁冇到
講閪咩

習帝都未講，幾時論到你講野?

當然會考慮
直接中斷關係

繼續制裁，唔洗諗

企撚開d啦

死淫婦想勾引人?

點解唔經口交部, 777搞港毒.

係呀，一定會好好考慮係唔係應該斷交
我哋有14億人市場，唔洗比美國賺我哋嘅錢

USA: Who are you?

連任係咪唔算下一任? 下一任係4年後喎

如果只睇錢，當年美國唔使同日本打啦

好明顯啦，又話唔care制裁，但又押後施政報告

希望你隻非法恐怖分子快撚啲死全家

說三道四
只會失敗收場

上年成功推小英選上總統，今年想左右埋美國選舉，政治奇才

關你撚事咩你唔好高估自己啦柒婆

林鄭成名絕技~~~~~大大力回力刀

硬係要出嚟柒下

？？我冇見過廣州市長或省長會出來評外國大選，點解香港市長可以既？人地已經唔認一國兩制仲要死出來柒

佢仲未死

美國總統：考慮左啦 應該再辣D
美帝亡我之心不死

白官宮發言人指，林女士相關言論係意圖干涉美國內政，敦促林女士收回相關言論

中共，港共係度扮野

話想trump贏

事實上個個都發哂春夢
china joe 做

美方強烈譴責和堅決反對中方干涉選舉事務和美國內政

你邊位?

別國门政

收皮啦，別國嘅事你D個一地之長在説三道四。

想外國勢力干預香港？

國安法呢？！

英國間諜

得侵侵先會諗美港關係。

我哋明白㗎喇

驚?

又越權，你冇外交權嫁

今天是美國總統大選 我希望下一任 美國總統 全面制裁 triple seven

做埋口交部個份

支那狗竟然去求美帝，咁撚弱架

承你貴言

又話唔嚮往美國?

你唔考慮下同香港人關係? 你唔考慮下同美國關係?

全面取消對港優惠

含撚啦死臭西

關你撚事咩
之前又話唔驚 又話好少影響

地方官不宜對美國內政說三道四

屌你老母呀臭閪月娥

柒婆賣港誤國，千古罪人，唔死都冇用

Btw 佢係被美劇制裁緊嘅人士

粗暴干涉美國內政

含雜種L，快d中武肺

幾時有結果？

sanction 11

不要隨意作出政治打壓
For fuck sake

真心俾佢去代表香港覺得簡直係影衰香港

Trump 贏咗，佢死快啲！

宣傳港獨分裂國家

Who?

今日？美國唔係慢d咩？

鄭市長又嚟

威脅呀柒婆

下一任都係同一個人
淫賤穴蛾你都係算鳩數啦

狗也不屌

你邊位呀

外交事務佢有權咩？

下一位美國總統分分鐘同一位

憑咩呀？

咁你快Ｄ辭職啦，唔通你想佢考慮完全面制裁香港？

識你老鼠

岩呀, 邊個上任都一定考慮點樣收你皮

屌有時香港啲官真係幾撚好笑，成日都衝出嚟柒

睇嚟政府準備緊接見拜登

即係又撐拜登啦

菲律賓都唔理香港市長啦
何況美國

證明中共已經知道選舉結果

正式宣佈下介美國總統已泛国危法？

柒婆開始頂唔順唔係話冇影響咩

毒撚表白被拒絕
毒撚: 我希望女神全面考慮我地關係

翻譯：求新總統放過我，冇得用信用卡好撚慘

香港有屎以來第一個被美國制裁的特首，陀衰家

下任都係侵 咁點
再下任 彭斯

收皮啦，你只係一個俾美國制裁左既小人

外國選總統關你L事咩

係粗暴干涉他國內政，口交部好撚中意用咁既措辭

苦苦衰求

真係好驚侵侵贏

外交野關你撚事 犯國安法

關柒婆撚事咩，做返佢自己啲國安法先啦，干預別國內政…

冇人想理你啊

你老幾？

市長談論最強國家總統

人哋薪水高過美帝總統嘛

公開勾結外國勢力

你咩料呀
企撚開啦死茄喱啡

屌你,有種主動脫鈎啦

條bitch真係咁天真以為廢登會贏

下一任又是侵

點解美國有大選既？
咩係大選呀 我地冇既？
我地祖國唔係好民主架咩？

特朗普會穩贏。林奠一定仆街！

美國總統同恐怖分子談判？

會呀，會全面考慮接管香港

就係封殺你班賣港撚樣

一定阿爺叫佢咁做啦

唔係習總叫佢邊咁出聲

班左仔日日爭取同廣東開關 廣東: 睬你都on9

係咪真係出自佢口，會唔會睇得自己太高

做乜干涉美國內政？

妹仔政治

喺廚房同其他丫鬟說三道四
出道大廳就雪雪聲

而家所有港共官員都可以干涉其他國家內政 係咪當口交部冇到

幫侵侵助選

不嬲班奴材都係估皇上鐘意咩就講咗先做咗先 所以咪成日做多咗

who

唔係啊，我都希望啊，全面咁做鳩死你班仆街港共賣港冚家剷！

我燈

干預外國

勾鬼佬？

落地獄都冇人收呀
垃圾柒婆

咪撚干涉他國內政啦

我希望美國下任總統用無人機炸到你變肉醬

老鼠娥

重點係呢位“地區首長”skip咗自己頂頭老細對人哋美國喺度指指點點...

你老幾呀

繼續制裁囉

我都係咁話

佢對豆豉眼真係好核突

考慮中止？

遙距別國總統, 下達他國內政指示~
算唔算勾結外國勢力~!?

美國總統係玩政治 你係玩泥沙 收皮啦柒婆

你比人制裁緊㗎啦，傻鳩重咁多嗲

咁都有兩個撚樣負皮

唔係天真到可保持兌換美元地位呀

即係共產黨都知拜登會贏

地方官學咩人講野

你呢種恐怖分子
憑咩叫人地民主自由公義國家同你平起平坐
人地8成人民係基督/天主教
仲話自己係天主教
4000浮屍條數夠你係地獄無限輪迴

講到下一任係唔同人咁

做咩係度干涉人地內政

貿易蝕住做，打個和都唔求啦

你唔係政治打壓咩

你呀公都未開聲，幾撚時輪到你係度吠

支持邊個當選先？

啱呀 考慮中斷美國與港共經貿 政治關係

你算老幾？

push

又搞港獨？問左你老細未

全面考慮整死香港

有冇諗過下一任就係呢一任

佢肯定無囉....依家又係阿侵呀

binc

上任即刻去美國拘捕佢, 犯港區國安法

你老幾呀？who are u?

點解冇人問條撚樣人地選總統都得，立法會就延遲?

海軍陸戰隊Vs畜聾

傻西覺得會換人

今晚邊個贏咗send 返封email祝福下人先啦

考慮下要不要來港暴力襲擊國際罪犯

考慮更多制裁

佢呢啲係咪分裂國家

Move to trash

柒柒柒同媽咪麵邊個燈d

習大大都未出聲你講咩9姐

林鄭：

777:希望下一任....屌！點解又係上一個黎架

留名binc

犯人

下世啦

Trump: is me again

柒婆好大官威

地方長官教國家元首做野

個仔教老豆屌閪

想借助外國勢力？

拜登都俾777燈死

未受制裁班人應該個樣應該係

又跌入自己掘嘅陷阱入面

冇來世，呢個賤婦永遠喺地獄受苦

777你傻撚咗？？？人哋洗撚聽你香港政府鳩up?????

笑死人

干預外國內政?

召喚大和田，吓

比人制裁左 仲咁多嘢講

who the guck is this guy

拜登係共產黨嘅狗，佢以為自己係共產黨

條臭閪有口交槽咩

再嘈直接斷交

口交權

驚死要你擔心咩

等脫勾啦

林奠都係共產狗
lv唔同咁解
一隻可以一齊瞓床既狗
一隻係看門口唔俾入屋粗養既生滋狗

關你撚事

維尼都未出聲輪到柒婆

嗤之以鼻呢？而家求饒？

含喇

佢快啲落台仲好啦！
佢未夠4年香港俾佢搞到滿城風雨風氣敗壞
如佢連任我一定移民

又係陳生呀！

市長咋，同外國講外交議題？

Trump: who?

又話對美國嗤之耳鼻

面皮厚過衞生巾

Trump : 你邊撚個呀

佢真係講親野都係咁撚乞人憎

想干預美國內政？？？？？

lm binC

自視過高

暗示唔想trump連任

脫勾 制裁

柒婆投咗票